\documentclass[10pt]{scrreprt}

\usepackage{paperandpencil}
\usepackage[top=2.5cm,bottom=2.5cm,left=2.5cm,right=2.5cm]{geometry}

\usepackage{cmap}           % Verbessert Copy & Paste in PDF-Viewer
\usepackage{lmodern}        % Bessere Schriftart  
\usepackage[latin1, utf8, ansinew]{inputenc} % Ermöglicht Ausgabe von sprachabhängigen Sonderzeichen, im Deutschen z.B. Umlaute
\usepackage[T1]{fontenc}    % Erlaubt erweiterte TEX-Zeichensaetze
\usepackage[ngerman]{babel} % Silbentrennung nach neuer deutscher Rechtschreibung
\usepackage[babel,german=quotes]{csquotes}
\usepackage{eurosym}
\usepackage{microtype}
\inputencoding{utf8}
\usepackage[pdftex, hyperindex=true, linktocpage=true, colorlinks=true, linkcolor=black, citecolor=black, urlcolor=black]{hyperref}

\begin{document}

\chapter*{Feedback}

Bitte sag uns, wie dir unsere Seminarstunde zum Thema „Multimediales Lernen“ gefallen hat.

\question{Wie bewertest du die \bf{Gruppendiskussion}?}
\htextfive{sehr gut}{}{mittel}{}{sehr schlecht}

\question{Wie bewertest du die \bf{Präsentation}?}
\htextfive{sehr gut}{}{mittel}{}{sehr schlecht}

\question{Wie bewertest du die \bf{Vermittlung der Inhalte}?}
\htextfive{sehr gut}{}{mittel}{}{sehr schlecht}

\question{Wie bewertest du die \bf{Visualisierung}?}
\htextfive{sehr gut}{}{mittel}{}{sehr schlecht}

\question{Wie bewertest du das \bf{Arbeitsmaterial}?}
\htextfive{sehr gut}{}{mittel}{}{sehr schlecht}

\question{Wie bewertest du die \bf{Aufbau der Präsentation}?}
\htextfive{sehr gut}{}{mittel}{}{sehr schlecht}

\question{Wie bewertest du die \bf{Intraktivität}?}
\htextfive{sehr gut}{}{mittel}{}{sehr schlecht}

\question{Wie bewertest du den \bf{Lerneffekt}?}
\htextfive{sehr gut}{}{mittel}{}{sehr schlecht}


\question{Was könnte man beim nächsten Mal besser machen?}
\openthree

\question{Welches Vorwissen konntest du heute einsetzen?}
\openthree

\question{Was hast du neues gelernt?}
\openthree

\end{document}
